大家一定要明白而家嘅處境！！！

首先，相信大家都high完，因為白衫人搞何妖，呢條垃圾根本自作自受！打到人地頭破血流，仲要扮無辜？
但係，件事完啦，我地馬上要集中於我地接下來嘅行動！！

Push

回魂啦大家！！！！

Push
大家，準備下一次行動啦！！

Push
我地要集中係我地嘅目標
先對得住義士啊！！

推